[求救] 部surface 壞左

保養過左 請教出面邊度維修信得過